大佬不如你試下唔好再搵個ex傾計

好撚難頂呀
個心好似重100倍咁 長期比刀吉
覺得自己好似砧板上面果條魚咁
任人魚肉呀 無得say no 又唔知傾乜

有無人成功解決過呢條難題
唔分手好中意

咁其實係你唔夠重要。

巴打你個名咁似我諗既野既
無理解錯呀
佢個ex自己有啲事好決絕咁分手 但我feel 到佢地之間仲有感情 （可能因為唔係嘈交收場）
女朋友同我講過佢當ex係朋友噓寒問暖下
我理解知道大家成年人 自己都嚮往自由 唔想唔比佢傾好似控制住曬咁
但 我原來受唔到呢種壓力

佢係咪有病
未清乾淨對ex關係走去拍新拖

對唔住 語氣重左
你又試下搵ex比佢感受下

我都知.. 所以我咪想對佢好啲

我都覺得你慘啦，你難頂正常

ex係嘴過攬過有真感情過 你話純友誼傾到計我都懷疑啦
儘快約女友出來攤牌
係咪咁缺朋友？缺到要搵ex？

SOR啊以後唔會

咁又唔好咁講佢 我同佢經歷左啲野先一齊 同佢講一齊個個moment 真係好feel既 好難拒絕

唔洗sor 你做咩都得 我都陪你顛 但搵ex呢下我唔覺得好玩呀

我今晚會同你講對唔住

無乜聯絡 各有各生活 最多都係得閒睇到ig story好笑覆一兩句咁囉

咪係囉 ！
我好想講但係咁直接問真係好？

唔同
我女朋友同ex分手兩一個月左右 日日傾 我唔知傾得密唔密啦 無睇過

我同ex分左都差唔多一年 幾個月先覆一兩句 真朋友

如果佢地係好似我咁傾 我絕對無問題呀 好welcome 但我眼見就唔係咁囉..

未傾 打算今晚問佢 見你呢排都有同佢keep contact 搞咩呀
唔理佢答咩都好 我都打算講我唔中意嫁啦

見過一次 拎返啲衫褲鞋襪

你咪好咯 知道錯就認。
diu 你有冇試過前男女朋友變呀哥呀妹。diu呢個時候你做咩都係錯

嘩 扑過野再係你面前叫大家呀哥呀妹 好撚嘔心呀 你點頂嫁
仲要佢個ex係融入埋你地生活 你點忍到嫁

頂唔順咪分手囉
有乜好叫春
想人答你想要既答案？
怪就怪自己唔夠出色留得住人個心